垃圾耳機一問

有無人用過 remax awei 呢2個牌子既耳機？？
行葵廣見平平地D款都唔太差